天文台彈出彈入夠未？

改完又改 唔準就咪撚預報啦

前排有個後生仔比雷劈死嗰日，
朝早睇個天氣logo仲係有太陽既，
晏d一落雨就轉左細雨既logo

打佢

天文台係好廢，但今次個風的確不停咁轉

不嬲廢

預測聽日間中天晴 間中天陰 幾陣雨 間中有狂風雷暴

無撚敵